你最低谷最難過既時候，係點捱過去？

點先可以令自己捱過去

音樂
沈澱

食煙
利申已戒

做運動 要做到爆晒汗
搵一份自己鐘意做既工 麻醉自己

訓一日一夜

唔好亂講野 唔好得罪人
完成自己的工作回家休息
找朋友出來食下飯

同睿智嘅朋友傾計

做你想做嘅事，去買想買好耐嘅野，食餐豪嘅，做善事幫助人

同朋友傾計

絲打用左幾耐捱過左

狂打飛機捱過

仲捱緊 捱過死唔去再答你

仲捱緊，唔知點答你

自己縮埋一角
上網搵人9up 分散注意力

唔會搵現實識既人傾

打完個靚丁 又一條好漢

同自已講你以為今日難挨咩?
聽日仲有排你受呀
咁你就覺得今日其實都無咩野啫

聽d好sad既歌

搵嘢忙 時間沖淡一切

音樂
但呢排冇乜用 太灰

同自己講唔可以俾人睇死

我都唔敢搵人講
係人前只可以笑
背地裏自己默默流淚
所有野自己頂住

Sweating

無捱過
仲低谷緊

吹兩支寂寞的煙

呢排係咁聽愛得太遲
初聞不知曲中意，再聞已是曲中人

飲寶礦力啦！

返工

盡量搵嘢做 唔好比自己得閒諗嘢

飲寶礦力

我仲未走出黎 好似呢一世都唔會走得出困局咁 有陣時會振作一下 唔夠一陣 見到個現實又sad翻

屌你用撚埋啲支那圖做what？

光復上水7月13號

講都唔知同邊個講好
有時搵錯人傾 仲sad過自閉

所以自己情緒 自己搞掂

講真 旁人既安慰其實根本冇用
等如同癌症病人講早日康復一樣冇用
自己都知道只有靠自己
忍到就忍 實在忍唔到就走去廁所喊唔好比人知
因為驚被人問咩事 仲驚影響到人

賭錢？

聽歌

髒話阿七

字字到肉

由年頭開始每日都係崩潰邊緣
連自己都討厭自己

有排好想死
但有一日望住老豆對我笑
我就死唔落
之後無諗過想死
我諗可能只係個排情緒好唔穩定

就黎25歲，出黎做野兩年，工都轉過幾份，仲係一事無成，做緊份垃圾工得14k 唉，好迷茫，應該點行落去？

我逃避左半年完全無出過街

之前試過三個月，真係人都顛，巴打咩都要做住先，越收埋自己越死

返工返工返到冇晒私人時間，之後搵日望下戶口，咩動力都有返

PLAN 好晒一年0既路點行, 第一件事, 辭職, 用左10% 積蓄去左一個月旅行

捱緊答唔到你

日喊夜喊 喊到攰就訓
訓醒會好啲 但一諗起又喊
loop住咁過
慢慢等時間沖淡
之後會覺得自己好勁 捱得到過去

接受自己的能力 理解哀愁善感的存在
有來就有去 總會有完的一日
如其諗自己點解咁差點解咁廢點解咁冇運
不如諗下自己想做啲咩可以做到啲咩
逐小逐小重恰返自己

除左靜靜地等時間過去，都無野可以做。時間會給予我們答案。頂住